篤灰game，想打爆機其實大家不如計下條數

齋up勿插，想打爆機其實大家不如計下條數。

10條線其實同一條線無分別，反正都係有一team人做分流、分析，找出有用嘅線索。

（純粹假設，可代入任何數值）
第一層有100人同時mon住+過濾
第二層有50人先接收第一層的訊息再三過濾，再而再轉發比其他同事跟進有用資料

一個人要分析訊息及圖片，再決定轉唔轉發，頂盡比你700字/分鐘，或20張圖/分鐘。

150人，
總共只需要105,000字/分鐘 或 3,000張圖/分鐘 的訊息，就或可打爆機。而且是24小時不停send。

要做到以上效果，除左以比較原始的個人太空機+太空卡，用bot一定可以幫到手。
然後點先可以唔觸及到Whatsapp封鎖的極限然而又keep到進程？

大家不妨集思廣益一下

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰

推

全民篤灰
篤晒鄰居 中小學老師 舊同學 舊同事
街上見到有人著黑衫就報警
水貨客、廣場舞大媽、賭錢阿伯、符牌阿婆、大公司放工職員、演唱會散場、同鄉會食完飯、成車gear人士收工、建築公司多架生
有少少噪音疑似聚眾叫口號
疑似有黑衫青年痴埋上面d人度
999 報警
連篤灰whatsapp都費事用

清潔香港，人人有責
還我寧靜香港
驚你就唔好出街
夜既仲o係條街度，係咪搞事呀